等左個半鐘，無人同我講聲生日快樂

祝我生日快樂

你再等下

呢度都冇架啦

生

巴打生日快樂

有時真係好羨慕啲人過左12點電話就會收到幾十個message講生日快樂果d

關我地咩事

你個名

你當會同你講生日快樂嘅frd訓晒啦

生日快樂

happy normal day

生日快樂！中學之後都係得女朋友同屋企人會12後就講生日快樂

巴打生日快樂 祝你以後每一年都可以同鐘意嘅人一齊過生日

多謝你地

睇開D啦撚樣
慢慢就會習慣
同你講句生日快樂容乜易
但有意思咩？

Btw happy birthday

快唔快樂就唔知啦不過希望你生日快樂啦

死出去Lkf一轉 同d女講我今日生日
攬住黎影相啦
呢d日子多數唔會拒絕你
係屋企做乜鳩啊

btw 生日快樂巴打

生日快樂 我對自己說 蠟燭點了 寂寞亮了

萬聖節快樂